一人一個聽過最無喱嘅名 唔準老吹

我先
老母25年前做護士 要叫名拎藥
啲呀婆叫 梁牛奶
另外一個叫 鄭九妹
缺乏文化嘅年代真係好恐怖

自膠
無厘頭

你自己又叫咩名？

我朋友做護士見一個阿婆92歲
叫區二嫂

史太林

姓氏唔講啦齋講名
見過人叫「電電」「結轉」「侵」

呢個年代最憎人改啲懶係僻字但毫無意思
例如「釓」「鋙」呢啲